難以置信到今時今日仲有人買六合彩會買半注

十蚊都冇學人買六合彩

買開2蚊

我中左 樓主酸到

買左10000蚊半注咪5000囉

咪又係10蚊注
你買1000注大撚晒? 買半注咪又係5蚊窮撚

你係咪on撚9呀！一注一萬呀屌你，買六個數字易中定買多啲易中呀

窮得罪你？

Hoball

你話係咪係囉

樓豬淨係買過6個字

講得出咁你應該淨係買過6個字，仲係到笑人